疑拍三級片被馬會踢走 《同班同學》麥芷誼：shame on you

曾全裸演出《同班同學》，及客串最近大熱《春嬌救志明》的Koyi麥芷誼，日前於facebook發文稱：「係香港呢片道德高地，拍過三級片或者真係會同殺過人放過火同Level。」，又指「就算你interview過關，上Training表現好，一被發現拍過三級片，Opps, sorry you are out. HKJC, shame on you.」她在留言中，暗指馬會疑因她曾參演三級片，無理解除她在馬會工作。

求同班同學link

明明全祼但見到條港女咁柒咩性慾都冇

Agger

男人黎架？

我都係 唔知點解

真係

唔講唔會記得條女係入面

無得入馬場搵老細 陰公

樣唔靚
第二性徵唔明顯
皮膚差
雞格/後天格太重
自然聯想到港女